打算幫瓏門張老闆眾籌渡過難關

有無人一齊？

有既話我會問左傑師同意先搞

支持，pay me link？

比幾多

龍門不能被消失

有

冇咗龍門唔得

90啦 會回贈下午餐放題

不如大家黎緊一星期三餐都完全黃店，拖埋fd食
咁樣旺人旺財

有無渣家軍扮黃店批鬥名單？ 驚食錯唔係同龍門frd底既黃店

佢條飯票link已經有相近效果
努力d買佢自然有收入

我淨係會食龍門 其他一律唔食

邊得閒睇

都係食番餐龍門先算

G持
幫張生儘快移民炒股票